每次天災人禍都睇到香港人啲劣根性

今次炒車 先唔講話係咪真係關司機情緒累事 但見到連報新聞嘅都可以未審先判已經覺得好譁然
所有事發經過都未有證據 已經個撚個出曬嚟做判官
最撚痴線係可以由一開始個個話rip 去到有名單證實大部分係中坑 就轉撚曬呔做抵撚死
屌 你哋成撚日話台狗蝗戇鳩 但下下死人冧樓 只要唔關自己事都可以鳩噏唔洗本 同狗有乜撚嘢分別
咁撚大個人講嘢用下腦啦 唔係冇人知你邊個就唔洗對自己對人負責 係咪少少自制能力都冇
到底香港仲有幾多人叫有返少少人性

上連登勿認真

最撚有道德係你呀等未？

幾時開始攞鳩噏做擋箭牌 就可以乜柒都唔洗諗

上網唔9up 等幾時？

又唔洗衝出嚟認無性喎